武漢肺炎影響戲院3度停業全年票房大跌72% 黃子華《乜代宗師》成港片冠軍

黃子華《乜代宗師》成華語冠軍
去黃子華自導自演的《乜代宗師》以2,945萬元（詳見附表）成港片冠軍，蔡思韵、劉俊謙主演，周冠威導演的《幻愛》以1,525萬元位列亞軍，季軍是黃百鳴的《家有囍事2020》，累計票房1,191萬元。至於全年總冠軍在毫無懸念下，由《Tenet天能》（Tenet）以5,491萬元奪得，全年亞軍是停院前仍在上映的《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》，累計票房2,858萬元。

套扮黃既垃圾片咁都做到冠軍

完全反映呢一年啲黃店煮屎垃圾當道啲連衛兵重要嗌好好味呀

幻愛正好多

兒登男神唔屌得

關咩事，佢好彩上畫果陣無封戲院，片商又無暫停上新片

疫情中段啲片商都唔上新戲，你睇下Marvel 套black widow 都仲未有得睇

垃圾都不如 免費都唔會睇

咁都比子華汁到死雞

拍完一蚊雞又SARS

唔出聲都有一班信徒屈黃，贏都好正常

子華效應

連埋上一套
由毒藥變成兩年既票房冠軍
都幾勵志

最緊要唔出聲同扮黃

問題係唔理黃唔黃
佢d片真係垃圾中嘅垃圾
拍戲唔啱佢

但係佢人生目標係做影帝

子華: 釣魚台係中國㗎!!!

同黃唔黃有咩關係
好多大中華膠都黃

想問句點解乜代仲高過鬼滅 但係冇全年第二

兩條隊
華語片
非華語片

佢再拍d垃圾片，以後真係搵鬼入場睇

點解仲未有連鎖戲院執 ?

租就照交 ...

black widow好心就咪入場睇啦

黃色經濟圈的最大騙案

舊年幻愛金都 好睇
對港產片多返好多信心

同佢考試個比喻一樣
準備好充足果科，唔合格
唔知自己做緊乜果科，就拎好高分